{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160496?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 작은정원펜션"
    },
    "text": "渓谷の前にあるペンションでは注意事項をお知らせしています。 同伴保護者なしでは未成年者は入室できず、個人衛生のためタオルは提供していません。 虫退治用スプレーは個人で持参してください。 入室は午後3時から、退室は午前11時まで可能です。 送迎サービスも提供しています。 ピックアップ時間は午後6時までです。 バーベキューを楽しみたい場合は炭とグリルをご提供し、小のサイズは30,000ウォン、大のサイズは50,000ウォンかかります。 含まれているのは炭、グリル、軍手、トングで、お支払いは現場で行われます。 乳幼児の基準人数には幼児も含まれ、最大人数を超えることはできません。 また、24ヶ月以上からは人数追加料金が発生し、当日現地にて決済が行われます。 お部屋のご案内をしますと、スイセンのお部屋には暖炉がございます。 ご利用は有料で、11月上旬から2月末まで可能です。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペット連れの入室はできません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "同伴保護者なしでは未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "個人衛生のため、タオルは提供されません。"
        },
        {
            "question": "虫退治用スプレーは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、虫退治用スプレーは個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しています。ピックアップ時間は午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルをご提供します。小のサイズは30,000ウォン、大のサイズは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには炭、グリル、軍手、トングが含まれています。お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児も基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も基準人数に含まれます。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含めた追加料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "乳幼児を含めた追加料金は、24ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "スイセンのお部屋には何がありますか？",
            "answer": "スイセンのお部屋には暖炉があります。ご利用は有料で、11月上旬から2月末まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 510
    }
}